時間誇度大半生既，有邊ｄ？

龍珠咁，悟空細個到大個到結婚到生仔到做埋阿爺，成個人生咁
有邊ｄ有咁長
結局一集見到結婚生仔個ｄ唔計

Jojo

無職轉生

統夢

加爾巴

高達age

天元突破

嗚人

刀劍(UW 200年)

手機俠(死埋再返生)

Seed Destiny (橫跨極多未成年人由出生到戰死嗰刻)

樓主五毛